coldrain 真係好撚正

音樂節奏快而強烈 vocal高音方面絕對唔會輸比女聲
Scream聲亦都強而有力
係屋企唔小心播到都即刻想跌穿地板

識野#yup

首首都聽到想跳

識波！